今日同老婆經過太子站突然好寒.....特別凍

一陣涼風....

去到九龍塘即刻暖返晒...

知道真相既人...請你盡快搵庇護

真係好撚恐怖

天佑香港 義士一定可以沉冤得雪